### Задание

Допишите код, создав модуль, отдающий диагноз на основании индекса массы тела. Критерии:
1. От 10 до 15 - анорексия.
2. от 16 до 25 - нормальный вес.
3. От 26 до 30 - избыточный вес.
4. От 31 до 35 - I степень ожирения.
5. От 36 до 40 - II степень ожирения.
6. От 41 и выше - II степень.